屯元天排球group 招半新手至中手

大家好 ，

呢個post 係招有打開排球既巴絲打

聯絡方法 email

volleytyt@gmail.com

可以打怪人快攻

港島巴打得唔得

中學打過一年排球 波都猜不好

推下post 先

勉強算中手 不過唔係成日都得閒

我王者性格，你地受唔受到

唔係好識打 受唔受
利申 有心學

又再推推post
大家介意email 我留個電話嘛

巴打你唔介意遠既都okay

又係時候推推post

推

想問下你地而家規模搞成點

全新手受唔受
技術，規則完全唔識

排球L推一推

咩年紀多 ?

只係高中打過2年校隊
grad咗就已經無掂過
而家應該廢到仆街
btw
巴打大約一星期練幾多日？

樓主深潛

中一到中三打過三年
但教練太惡所以到中三就無再打了
唔知侵唔侵我玩呢

定期有波打定點？咩規模 有興趣

姓蔡？

波都未打過